*Dataset diambil dari review produk pada female daily

*Untuk (+) adalah label review positif, (-) adalah review negatif

*contoh dataset: 89-790 bagus banget (+)

yang artinya, itu adalah review nomor 89, dengan id produk 790, dan ber review positif